香辣海鮮味杯麵黎講，邊隻好食啲？

經典既合味道

定係麵質好似好啲既出前一丁？

個人就鍾意食合味道，但原來唔少人都鍾意食出前一丁多啲，仲話好食啲

合味道
出前一丁

有無人未訓講下

合味道都回晒塘啦，唔係以前嗰隻味

合味道
我覺得之前好食d 宜家唔同咗
係真係唔同咗定係我錯覺？

好似幾年前開始轉左由港製轉左中國製
但兩個比我揀我都係會食合味道

合味道有差過 之後唔知我慣左定點 好似冇咁差
不過麵質差左就係梗的

唔好浸太耐會好難食

有無人覺得合味道 big係特別無咁好食
就算係同一隻味

之前屋企搵到個合味道big 香辣海鮮味
食左幾啖覺得好難食
最後食左半個食唔落
咁大個人未試過有杯麵可以咁難食

合味道佢已經唔同味
宜家個隻有陣臭味

Big其實啲調味粉同麵個比例做得好差
食落無乜味

Twins代言嘅時候係最好食！

合味道真係難食咗好L多 ，而家見到出前一丁杯麵裝同合味道同價，已經轉食一丁仔，味道好得多

可以令你由好肚餓 食左幾啖到飽

連登仔食乜鳩都話以前好食啲架啦

個個都話合味道難食左但都係投合味道

其實係食慣左 屎唔臭都食住先啦

配方無變 包裝變左 就話難食左

溫度變化令個味道唔同左 有無咁多金舌頭

你肯定配方無變？ 近幾年合味道香辣海鮮咸到仆街喎

合味道完全係難食

南泡麵真係完勝

點解你會知配方無變？
仲有關咩金舌頭事，食左幾十年，唔通變左味都唔知？有無咁廢呀？

兩隻都唔好食

合味道好食啲但係大陸整
所以都係食番出前一丁